邊度有BB貓領養？

由細養大先有成就感

貓勁快大
細個既時光無一年

一年就大？

BB貓＝岩岩出世

狗都係

半年就差唔多完全體

魚護處或愛護動物協會

有初生領養咩？

領得養嘅點都有2 3個月大
樓豬真係唔識架喎

半年都大定咁滯

貓必須出生後二至三個月內領養
唔少得唔多得

除非有養動物嘅經驗，如果唔係我會建議唔好養貓BB，至少係未戒奶，以前幫手養過三隻貓BB，餵奶同照顧真心麻煩

建議最少要幾大養先好

佢地老母係野貓，因為某D事死咗所以我哋照顧佢哋

我都唔係太熟，但我覺得睇你想點

如果拎返嚟嗰時已經係成年會比較容易養，知道佢嘅性格適唔適合同你一齊住

因為由貓仔開始養，會唔知道佢哋嘅性格，大左可能會覺得煩，例如我屋企有另外一隻貓，細細個開始養到大，結果佢性格好惡，所以佢個名叫乞人憎又可愛又乞人憎

所以細個真係要好好珍惜

起碼都戒左奶先食到乾糧
三個月到